有冇識人幾星期沖一次涼？

自從我知道有人幾星期沖一次之後
我突然間覺得自己其實都幾乾淨

有個鬼佬FD,佢試一星期沖一次涼

屌 隔咁耐先沖
唔會好頭痕㗎咩

識人日日沖涼 不過淨係用清水

以前聽到個朋友隔日洗頭已經嚇撚死
冬天就話啫 點知夏天都咁

咁同無沖有咩分別？

我點知 我又唔係佢 不過佢好撚臭

Cls又唔係制水
洗唔洗啊

有朋友最高紀錄6日唔沖

一齊住法國鬼妹一星期一次

我屋企人

叫佢沖涼好似嗌佢去死咁

住過 share house 個鬼妹，3，4日先冲一次，但冲個次會浸3，4粒鐘。佢無用香水，但唔覺佢臭。可能外國D濕度，温度好

一日最少都沖一次啦
條街咁多菌 唔沖涼好咩

出街先沖
唔出街可以幾星期先1次

想知絲打有無每日洗一次頭
我每日早晚都洗 俾人話我洗唔洗洗得咁密

我老母最勁一星期唔洗頭話因為懶 之後係甘噴香水
睇見佢個頭啲頭皮真係頂唔緊 仲要係咁R一邊講好痕但又唔撚洗

洗太密好似話易甩頭髮
唔知堅定流

屌 噴完香水咪仲臭
日日催佢洗頭囉

我細佬前排冇點出街 個半禮拜先沖一次涼 仲要唔洗面刷牙嗰啲 唔洗衫係污糟攬到拎返上嚟着

唔刷牙點忍受到
一瞓醒個口咁撚臭

佢張床一定好污糟